［屎迷區］史篤城 對 曼聯

實際情況係沙基利 對 獌聯

30年史篤城球迷

高汁po

史城人腳都ok喎
除左沙基利

係

十卜樓豬打柒死獌狗

成班黑社會入黎hey 0
屎迷區牙

全部10年費查fans

又一隻

史城=10個球員+1隻沙基利狗

屌你老母

系

講得好

躝啦連畜

瑞士球王

50年屎城球迷報到

屌你老母沙基利狗

搶po開 屌你老母

一齊用

波蘭球王

G持

互含